De Person class is erg stringly typed! Probeer eens ValueObjects te introduceren. 
Maak bv een Birthdate object. Dan ben je ook meteen van die Util-class af!

Ook adres gebruikt wel heel veel velden. Kan je meteen zorgen dat de postcode het juist format heeft?

Extra uitdaging: we moeten ook dubbele achternamen gaan ondersteunen! Waarbij een van de achternamen de voorkeurs achternaam is. 
